[理性討論] 藍帽逗人時間表

藍帽日日都上晝十一點下晝五點係地鐵站口逗人
其實呢個做法有咩用呢 每日番工放工都見到佢地呢個鐘數係到逗人 無腦既mk都會兜路走 咁會有咩成效呢？
永遠淨係逗係站口等人既人 等耐小小就可疑
人呢就唔係日日一樣 但位就日日一樣